好人好事26年後「解封」 郭富城曾嘗試喚醒騎師林嘉成

好人好事26年後「解封」 郭富城曾嘗試喚醒騎師林嘉成
2020/9/11

【明報專訊】港台前節目主持曾智華早前在專欄爆一個隱藏多年有關郭富城的秘密，事件涉及已故的年輕見習騎師林嘉成，當年參與事件者有協定要保密，一件好人好事，26年後終「解封」。曾智華提到的見習騎師林嘉成是當年馬圈的明日之星，練馬師伍碧權的愛徒。1994年林嘉成在香港仔隧道發生嚴重交通意外昏迷送院。醫生指若有特別因素刺激腦細胞，有一線機會蘇醒。林嘉成的偶像是郭富城，伍碧權透過曾智華，搭上搭車淑梅聯絡城城經理人小美，希望城城到醫院探望林嘉成並給他鼓勵。

成繩

污點就係衰咸濕比人捉黃腳雞同娶撚左件中國陰道

城城

最後無醒到

淑梅姐說：「我通常做聯絡人，藝人往探訪也是低調以免張揚。最難忘的一次是八仙嶺大火，聯絡了鄭伊健秘密到醫院給一班被燒傷的學生打氣，我也同行往醫院。我們逗留了很長時間，伊健彎着腰在病牀邊逐一跟受傷的學生傾偈，這情景好深刻。」她又稱時有人批評藝人冷漠，其實很多藝人是充滿愛心的。

卡碧衡

城城相比起好多護旗手的確好好多，
但佢真係藍，只不過藍得聰明，

希望大家唔好太多F F

玩左咁多女都中左美人計